賣gash點 幫手清下

有無人需要gash點 賣手上5千點 要既人唔該密我 面交

求賣

/當然係 hi

台巨用唔用得

Hi乜

適用所有香港遊戲橘子以及已介接gash point 儲值服務之遊戲

500 point 賣幾錢

平幾多先

你叫人密你既